尋日點解會噴左鐘樓？

又係同
小江 v 狗官
咁樣一樣？

其實知小江 v 狗官 個小江係指咩人未？

不完美,需改善,不割。

早已封鎖的三毛

冷氣軍師收皮啦

開post問點解不如自己落手擦

P牌
不完美 需改善

唉

大家要保護文物呀
係英國畀我地架

我幾時分化？
一直講好左港英舊標誌建築唔破壞

我問點解又噴姐

咩都冷氣軍師？
重有你自己個名，同幾時注册，邊個你分化狗好易睇

Blocked

大家究竟對咩噴得咩唔噴得有冇共識？

屌你老母叫大家一齊檢討下都聲大夾惡，點樣自我修正點行落去呀？收皮啦屌你

做法不完美，但可接受，要改善。

之前已噴左一次，大家共識係要保護，唔再噴

問點解再噴，有問題？

江甲六定肛蛇

應該係多手姐 下次唔好啦

可以用乜清潔？

又如何？

小江只係個藝術家既簽名，之前有Post講過

得罪講句
香港玩撚完既話，留幾撚多呢d建築都冇撚用

仲要啲字又唔係寫得好

真心

你都唔知邊個噴，邊個都有機會噴

爭取到五大訴求咪唔噴囉

大佬 你睇下 佢個名 再起下佢個底 唔該有返啲獨立思考啦 咁明顯都睇唔出 唔怪之得畀啲唔怪之得畀啲popo寸

為保險起見 拉

禁我想姦你老母係咪就姦得你老母？

Ps:不割，待進步

呢個post d 5毛多到....

發現新大陸咁

封得

唔割呀屌你老母

CDROM請注意
此會員為著名五毛

拉

緊張人 好過死物
大把外國古蹟都係重造

紅衞兵破壞文物

又關心死物

香港玩撚完 你留係到都冇撚用
咁係咪代表你就可以去死

老實講，連登有幾多五毛其實唔容易知
好彩你自己走出嚟比人Block咋

plus one

唔好係咪都屌人分化
都唔好講到唔噴就光復唔到咁
自己做野諗多一下先做
裝修又好，噴野又好，私鳥又好
諗多一步先做好過做完開PO 係度反省，有人提點又屌人分化
冇咩必要而且又係DEAD LOOP

五毛嚟，block. 唔可以噴古跡是常識吧。

扮得唔似囉
連登班極端撚會加多幾句
左膠死全家架

Push
可以的話噴地下

講真咁多地方噴無必要搞鐘樓
唔係割唔割既問題
而係每次搞到呢d位都係自己人圍內嘈
無必要既爭議點應該盡早避免
退一萬步講互屌都算
問題係屌完頂起哂一堆廢post係首頁
咁不如一開始就噴起馬路邊就算

小江究竟係邊個？？？

最尾嗰幾頁有人話係簽名

下次注意下啦，唔好噴古蹟
有改善空間

其實小江手足點解要寫咁多次自己個名？
油尖旺區有大量小江簽名

認真 要噴都有好多地方噴
希望大家唔好噴古蹟

噴下你屎眼先 好爽

不完美，可改善。下次真係唔好喇...組隊刷左佢啦好嘛？
我要咁諗：實係d 25狗做。咁又點？刷左佢囉

裝飾到好靚
你話係破壞
即係你割手足

依個一早blocked

深水埗警署呢？

破壞成癮 歷史價值既野都搞

意見不合就 冷氣軍師 有冇落過場 分化撚 五毛
連登越黎越危險

已經訓斥左小朋友
叫佢地休息半日
咩事都無

狗屋狗宿除外

分化post

復職喇

同意，唔好破壞古蹟

撐還撐，唔好好似藍絲咁盲撐先得㗎
提出要改善嘅嘢先係我哋比藍絲優勝嘅地方

古蹟真係唔應該搞

不割，但要改善

所以噴啲古跡就可以阻止香港玩撚完？

真心, 噴鐘樓唔多好, 大把位可以噴
要改善

噴咗就可以爭取五大訴求？

照你咁講法 燒曬d書燒曬d屋都無問題啦
文革都唔算d咩啦

唔係關唔關心死物
不如你講下噴古跡有咩意義？

一早Block左佢 3毛分化撚黎

咁撚care d建築你咪出去守撚住囉
邊個噴點解噴上嚟連登講有撚用咩？

其實唔係個個有上連登同有保護古蹟sense

不割席

英國都唔幫手，炸咗佢都唔割

Show Blocked User - 實捉到你
Show Blocked User - 實捉到你
Show Blocked User - 實捉到你

知衰既清潔返得唔得啊
唔好係又噴唔係又噴啦

問有咩問題
令全連登關注呢件事唔得嘅
次次都係你地呢班人，人地好心將自己隊友做得不足嘅事引以為鑒以防後患，你地就係都要屌人唔做清果個
大佬，樓主唔po你都唔知有呢件事啦

呢個po好多5毛

完全冇人對到題, 樓主問點解會噴左, 冇人答到點解, 淨係係咁講分化, 冷氣軍師etc...
btw我答你唔到, 唯有估有人多手唔小心

發覺屌人噴野 , 同屌人屌人噴野嘅都係五毛扮

Show Blocked User - 願榮光歸香肛

Show Blocked User - 實捉到你

Show Blocked User - 吾業坤

咁多3毛
好可疑

有時有啲文物唔係噴左油 擦就擦得走
好聲好氣叫手足下次唔好攪歷史野都唔得？

咁如果係黑警專登搵人噴玩分化又點？實係手足做？

唔係care唔care嘅問題
係點解有咁多位可以畀你噴而你要選擇噴一個古跡
你噴第二度唔可以？甚至你唔噴貼文宣上鐘樓都做到同樣效果
一句唔啱聽就叫人出去問，上前線
你到底有冇諗過個問題喺邊
一味死撐同藍絲有咩分別？
再係咁唔聽人意見會好危險

起個底就知係五毛狗

鄧炳強認為，過去6個月，涉及數以百萬計的決定；
至於是否每個決定都是完美，當然部分有可改進空間。

各位手足應該成日喺彌敦道見到有好多塗鴉寫住小江。話說琴晚係彌敦道見有人噴小江呢個字，之後走去問下佢小江係咩意思，之後佢話佢比狗咬果陣個名叫小江，所以想話比班狗知，佢仲未死，仲未放棄。所以大家都唔好放棄呀。

要噴大撚把中資比你噴 噴鐘樓做乜鳩
利申：前線

係咪on9?
提醒咋 依家唔係捉犯呀
咁撚樣就分化到叫乜撚手足

好地地wor

喂老闆，我擺明寸梗佢P牌喎

垃圾5毛死撚開啦, 你個朵臭撚哂架喇

屌柒佢啦

我都等緊答案

藍屍去撚番香討啦dllm

第一冇人知邊個噴，你一嚟已經認定手足噴。
第二係人都知噴落去唔啱，但根本冇人知點解果個人要噴。
我地可以做既係宣傳叫人保護文物，唔係好似你咁一味譴責問點解同歸咎落某D人身上。問題係，既然講又講左，又阻止唔到，咁你點解唔親自去保護？

你地屌我都咁話。。。。

邊撚個噴鐘樓架 DLLM
無腦的?????

噢，竟然係咁

之前已經有共識唔破壞古蹟 亦見唔到有噴字係古蹟嘅必要
手足要噴字有好多地方都可以噴

利申 非指責非分化 只係提醒一句

善用起底功能

舊鐘樓你地唔保留，拆左先黎珍惜

唔好噴古跡
咁多藍店都未噴

噴毋忘初心，777既口頭襌，好大可能唔係手足做

睇字跡似MK仔喎
定係中學生冇ISP email 唔mon連登

呢啲係歷史呀冇撚用
係咪學共狗要破5舊燒撚哂啲歷史？
要學共狗玩文革搞到成個中國都係弱智？

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

好明顯無

點解唔噴得?
一樣係歷史既一部分

曲到

噴上腦話藍絲黑警低質之前諗自己係咪同一類人先啦

舊鐘樓拆撚左啦智將

你問點解之前
用你個閪腦諗下先啦
又或者再講下你自己又做過D乜
BLOCK

BLOCK撚埋你條撚樣

我諗全世界或者全宇宙
應該只有香港人咁有規律
係‘暴動’入面仲set好criteria
呢樣奶共扑得
呢樣文物，寫字都唔得
你睇大陸人幾鐘意全世界周圍寫到處一遊

成班唔出街
唔係第一次噴
7月噴過一次
政府洗左一次（清到9成）
未知是否尋日再噴

失控是常識
冇落場嘅連登仔唔會知
剩係屌分化

如果係前線的事前線決定 一味死都唔割 討論的餘地都沒有 咁唔需要上連登call馬
TG 行動群一向有自己決定 依到點討論其實都無用

P.s. 我繼續入返其他興趣小組食玩訓 開心啲

共識 等於全港7百萬人？

老老柒柒, 上次比人屌都係因為寫粗口

不完美 可接受 有改善空間

同意

你唔比係黑警噴？

五毛噴架

利申：夢境

睇住噴嘅係手足黎嘅，本身想用makrer，附近好多一家大細，有老有嫩，見佢噴都無反應無人stop佢。

手足噴完仲有人讀返出黎，仲有人話佢個堅字噴得靚。

話你戇鳩怕你嬲啦

有啲心痛，呢個真心要改善，裝修都唔好過火，唔割唔代表手足唔使改善

推 岩

On9

尊重前線手足 做法不完美 可以接受

不完美 有改善空間
點解咁多負皮 上次噴過鐘樓已經叫唔好

成堆五毛扮激進

江永祥

唔覺有咩大不了

I quite like it tbh

就憑你呢句都知你唔係真勇武

拆左？你拆架？

Blocked

唔覺有問題（同埋唔該唔好亂用裝修，好似紅媒咁亂用唔岩既字眼黎歪曲事實）

定係又要出去睇下因為咁民意逆轉左

吓又噴。。。
要保護㗎喎
知唔知支共勁憎呢啲英國嘢

個個有mon連登咩 邊有共唔共識

朝頭早果班噴的

又係度關心死物 我屌曬你地呢班左膠老母個臭化爛閪
話之你炸爛曬成個香港都唔撚割嫁啦

不完美，可改善

Between, blocked 你單機玩飽佢

古蹟 文物 咪唔噴得囉
唔駛共識啦下話

呢D叫藝術…
不如你答下我你琴日有無出去？

其實有咩所謂起碼係景點噴多人知發生咩事

之前根本中國派人噴字又寫錯又簡體

不分化不割

Yes

不完美,請改善, 下次唔好噴古物喇

香港都就快種族滅絕, 仲掛住D 死物,
不如你問下新疆教育入面D人, 會唔會覺得咁樣有問題

可討論 不指責
不完美 可改善

洗唔洗劃區噴呀On9

不完美 下次唔好啦

練字下次唔好係古蹟上面練。。

道德撚全面入場

我記得幾個月前有post屌過 果陣個個話係鬼

你唔講真係唔知支那人個個搵佢自拍

唔滿意就落黎自己抹
同畫個牌叫手足唔好噴古蹟

呵呵
不完美要改善

但唔好以為可以分化我地

一圖勝千言

要保護呢啲屬於香港嘅歷史遺跡，呢啲係我哋嘅歴史蒞

不割，唔完美，要改善

乜撚嘢都分化
開post問下點解又分化
其實都唔係連登共識啦
有腦都知唔應該咁做啦
你話你唔知咁而家咪話你知囉

想問佢講咗啲咩

偶有失手

洗石水, 不過要好小心用, 會傷皮膚

試過用洗石水洗地下雲石, 唔小心赤腳踩左落去
之後勁痕, 然後成隻腳板底既皮變左白色

又嚟死物重要過人?
stop la

反正個鐘樓都係假

大家幾時先學得識好似班藍絲同班狗咁死攬自己嘅手足

幾時又共識？我屌你呀

下次唔好拿清潔返就ok la

攬你老母咩
藍屍狗同我地既最大分別就係我地會反思

我地個腦會思考

少少嘢喺度嘈嘈嘈
最切身嘅殺人棄屍又唔見班仆街講
正一死左膠

衷心祝樓主全家俾黑警打撚死
咁你就知自己攬住啲死物有幾撚on9

我依希記得以前比人噴過一次
比連登屌到上天花
噴嗰條友係咪唔睇連登

家下連登係大台?

Hi五毛狗

不割
但clean好佢

唔會搵到真手足定喬裝手足做
但我諗我哋個共識冇變過
文物同埋古蹟都唔噴
組隊擦左佢啦 I can

我係121毋忘初心大遊行搞手，希望各手足係聽日7點前發動和你清大行動

文物真係應該要保護
基本人民質素既表現
亦係我地比支那人優秀既地方
唔好再搞文物唔該

古蹟 文物真係唔好破壞
我知唔係個個都有上連登 唯有靠各位出到去提下佢地

法定古蹟呀....
同意有巴打所講, 呢D位噴地下啦...

衝入立法會都識叫人唔好破壞文物啦
唔好成日話不割蓆，錯就係錯
下次唔好

吉蹟就真係由得佢啦,下次小心啲

可想而知有幾撚多5毛
唔覺樓主有咩問題 一直都叫唔好搞鐘樓
你噴字同破壞其他野無所謂
成班傻撚咗個鼻？
唔係聲大大就正確
做野理性啲有目的先啦大佬

警察破壞破到上左癮

呢招已經出過喇 唔work ga喇

其實文物/藝術重點唔係靚，係個歷史背景。
文物最好就唔係死嘅係生嘅，係不斷延續連接本土故事。
而家香港正正係經歷緊歷史時刻。將來如果光復香港，呢啲噴漆唔會係破壞文物嘅歷史意義，反而帶到一個見證香港發展住程嘅意義。

不過都明白大家唔想影響現有古蹟嘅心情。

blocked

你有無睇過上次噴完，大家話要保護古蹟
若咁唔係共識無野好講

法國人打爆埋凱旋門添

又係你

( Show Blocked User - 願榮光歸香肛 )
Block鳩左佢好耐

破乜鳩
返去baby condom圍爐啦

有個迷思
如果狗已知佢個名叫小江
= 狗知道小江係邊個人
咁佢仲周圍噴 狗咪會Trace到佢？

Blocked

唔知邊個分化
起起底

是囉

又block多件

實捉到你 係show block user

唔同，佢哋係搞人哋。

有咩問題？
又唔見你屌九龍皇帝

尋日見到都嚇一跳，同隔離朋友講左呢件事，隔離朋友鬧我緊張死物多過手足。
我覺得好好笑，點解覺得鐘樓唔應該搞，就代表我唔緊張手足？

你有冇良心架你
歷史文物黎架
如果你愛香港就唔會講啲咁離譜既野

畫面唔好睇

呢啲唔係油 要用油漆重新油過先得 咁就一世...
破壞香港 恥與為伍

一個外在侵略 另一個本土添加意義

兄弟 部分手足已經泥足深陷 無得救
想你知理智有人性既人而家係會一致被屌左膠分化 同惡魔講人性?笑話

我哋係創造緊歷史，第日光復咗，依度係變成我哋嘅痕跡。
大家唔好再為依啲小事嘈

不完美，可接受
但要清潔

冷處理

迷底終於解開

因為黑警想點就點
你問下黑警點解要扮義士去噴鐘樓

我問我呀媽，佢都話冇問題，係加多咗重意義

聖誕節裝飾

收皮啦你

垃圾思維

垃圾冇邏輯嘅一個留言都可以有人正皮
笑左

雖然不割,但呢樣真係要屌！

應該洗得甩?

可能一百年後啲人睇翻又另一種味道。

關你撚事

唔係信任前線咩

啱呀
成日話啲高官care死物多過人命
依家咪又係care死物多過手足

理性討論，唔係阻唔阻膠
應做就做，我未吊過打爛交通燈

我講左上次燒中銀，我住樓上
個警鐘響左成晚
燒死左人，到時點計？

我都未割手足，依家一班出嚟吊？

吊我分化？我只係問，文物唔係要保護？
點解又噴？一起底，好多都唔知點講

共識=700萬人？我無講過。最多我只可話200萬，但唔包投白票果d(不過都無包，因唔計入去）

唔再討論依件事，為左咁吊吊吊，免給別人分化我哋

12.8 大家再出嚟

五大訴求 缺一不可

我地個運動係為咗香港而做，如果真心愛香港就唔好破壞歴史文物古蹟。多謝！

做法不完美，但可接受
Btw P牌睇定啲先

( Show Blocked User - 願榮光歸香肛

就係咁危險佢都冇放棄周圍噴
所以大家都唔好放棄

連儂鐘樓，不錯

你叻

阿叔我噴既，想點

我覺得ok 似對聯同埋有含義
好過班死mk噴埋果d警嫂3p同粗口

班暴徒係咁
唔洗大驚少怪

打爛交通燈叫應該？
上次係咪應該燒死埋你 反正你咁撐暴力破壞

唔係講左唔搞歷史建築？

手足做野唔洗你教

嘩咁惡呀講撚到成個香港你鍾意點就點
講好咗唔好搞文化建築
唔係之前守暴大做咩

嘩咁唔話得唔好上嚟啦，連登代表到全香港呀？其他唔上連登既你幾時同人deal左呀？

幾時上大陸住 應該幾啱你

下次唔好喇

不要說：點解噴咗鐘樓?
試着說：請不要噴鐘樓

而家似係你唔話得喎而家樓主將件事講出黎討論又係咪唔得呀

註冊
我同意唔好噴港英建築，但係唔該罰抄十次註冊

其實咁係咪冇心情況下噴呢，要再了解

推
如果係手足噴嘅話下次唔好喇 古跡 文物都唔好搞啦

好型啊
一開口就話人冷氣軍司

好多新血勇武唔識規矩姐 下次唔好

小事都要互屌？
大家日後見到既同手足講聲等佢知道個原因再決定係咪仲要噴。
有啲新加入或年紀細既真係唔會知架！
7月1都可以做得咁好，無一樣被破壞架。
文宣要做番多d就得啦

不完美 可接受 但要改善
不分化 不割

唔好噴歷史建築please 當年保護皇后碼頭就係開展左香港既社會運動 冇曬歷史建築就會同大陸一樣冇哂靈魂

手足唔清楚件野咁有歷史價值姐 下次記得提番佢地

咁就叫你班黑警手足忍下手囉你以為揀文物噴會令到外界認為真香港人真係焚書坑儒咩？

明眼人一睇就知係你哋噴啦仲玩嫁禍，唔通好似你哋班毅進仔咁冇分析能力咩

不過你哋一哥小強醒呀，識得搵咁多黑警、五毛入侵連登出嚟群魔亂舞，淨係睇下你個comment都知至少有70個弱智仔竟然有咁多正評

反省下啦

你就真係好笑，你同邊個講好左唔好搞然後話我鐘意點就點 我係度建議佢做d可行既野保護文物係咪又唔得呀？

Show blocked user
我好少吊人
唔好意思，你係狗
Fuck you popo

歷史文物撚不應放大個別事件，
咁樣對廣大抗爭者喺唔公平，
抗爭者係咁多場運動入面要作出數百萬計嘅決定，
是否每一個決定都係完美? 今次係唔理想， 有改善空間。

Sor
註冊 註冊 註冊 註冊 註冊 註冊 註冊 註冊 註冊 註冊

好撚多紅衛兵

咁多位唔噴 係要噴鐘樓？

好多鬼噴 之前噴完走入尖咀狗署

成撚日搵狗黎比 人禽之別你唔撚識架？

見證緊歷史

手足炸爛佢都唔割 狗鐵遺物

遲啲政府都拆啦

因為你冇出嚟囉

坐咗幾耐

信任嫁

事實

Dear, that is absolutely incorrect answer.

Agger you bro

點撚去保護呀
我點知幾時邊到會有人噴呀
不如二十四小時守撚住個鐘樓好冇

小江究竟係邊個？？？

我都係睇留言

畫地下無所謂, 文物整壞左未必復原到
手下留情

有人會去問噴者
噴者會以暴露身分去答：「 比狗咬果陣個名叫小江 」

無意冒犯，但對唔住，以上成個過程邏輯上完全唔成立，至於巴點解要咁講出有咁唔付合邏輯既解答作為一個答案同解釋，請等上面位巴解説下